幫777諗左條中港融合大計

就係十一一齊放七日呀屌，鬼咁多大陸人黎香港搞到污煙瘴氣，俾七日我出去抖抖啦

有得放七日777一定民望大升